本民前、青政及民政黨今日於西灣國殤紀念墳場向守衛香港英烈獻花

一行十三名香港市民，連同本民前發言人黃台仰、前議員梁頌恆及游蕙禎、民族黨召集人陳浩天，今日下午於西灣國殤紀念墳場向守衛香港英烈獻花、致敬。

謎之聲：做 show

隻手插少一陣袋係咪會死？

唉... 有心就算啦...

唔好咁mean啦

(p.s. 年年去都係黑色dress code)

民政黨????????????????????????????????

sor 打錯...

WHERE IS 黃匪毓民？

推返上黎先

自己冇去跟住上網屌鳩人地點解唔去

游B